介J後兩日，男人既 POWER 開始返左黎

介J後兩日，會喚醒左本能
個腦會開始想屌身邊某D囡囡
想同佢地扑野
個本能想屌到D囡高潮

平時起身會賴床，因為本身都唔知人生有咩目標
都唔明咁早起床為咩

但介J兩日後既今朝，我有好強烈既晨勃
我知道，我活下去就係為左屌女人個西
我一醒就彈左落床去梳洗自我整理
個人好精神，唔似平時懶懶閒

我發覺打J真係好on9
明明所有男人既本能，目標都係將條撚放入女人個西入面射精
而要個女人你情我願既情況下俾你咁做
個男人就要上進，要努力，要有吸引力
呢個過程其實可以幫助到個男人成長，變強
其實係良性循環黎

但偏偏你班連登仔就走去睇AV打J
欺騙你既本能，以一個非常EASY既途徑去滿足本能需要
咁自自然唔洗上進，唔洗再努力，
你唔需要再變強
好簡單，開電腦上網，就可以開心打J
根本就係吸毒

你地繼續打J啦
我知冇人會聽我講

介到傻撚左

我明你講乜
btw係戒

你繼續當我搞笑啦

冇錯, 你有冇聽過李嘉誠會打J? 冇嘛!

成功人士之所以成功, 就係將睇AV打J嘅時間同精神投放喺事業上面

你生存目的係屌西

但如果有日發覺你根本無資格去屌西

D女又唔比你屌你會點

錯

有錢佬需要打j嗎

我戒左一年幾 開始連西都唔想屌 睇野越黎越慢 發覺有時仲可以同自己傾計。。。

Schizophrenia

李嘉誠並唔係一出世就有錢有事業
就係佢當年年輕嘅時候戒左J, 先有今日嘅成就
當然呢啲野佢都唔會講返出嚟

加油 我又打J又屌西 都幾好

咁你屌到？

成佛

戒得個兩日就講到升仙咁

你明唔明點解要打丁，因為你兩日已經想屌女，過多幾日幾星期就會忍唔住想老強。身體機能防止你出事所以要你打丁解決

咁你有冇又有冇聽過李嘉誠會戒j?

成日J, 真係靚女都唔懶得媾。
戒J後, 豬西都唔放開, 射完開燈仲慘占打J。
而家好想回到過去殺死戒J的自己

事實已經擺在眼前

好似明白左啲嘢

李嘉誠年輕嘅時候絕對冇好似而家啲年青人咁, 晚晚上thisav打J, 不服來辯。

打丁無咩大問題既
問題係有啲人真係一日一次/兩三次就真係好大問題
有節制
一個禮拜一,兩次就好正常既

你又知佢唔係介？

傻鳩
李嘉誠緊係無上thisav
佢睇龍虎豹咖麻

你戒唔戒J都無西屌架啦
戒左J咪又係得個諗字 撚有西比你屌

LM

見證潮文誕生

好有道理

拍左十幾次拖 條條女唔係腰幼長腿就大波
岩岩琴晚先打完飛機既我
笑而不語

樓主呢個性慾轉移既理論係1937年napoleon hill已經寫過本書教人
有人想知再講

戒得兩日就咁多野講
成個諗住屌女，遲早破禮

2日都叫戒j

人性的弱點嘛

唔好講

講親...

戒J既第3日 開始後悔叫人戒J了!

前日開post前日開始介

李嘉誠仲要自己打？
比錢叫model幫佢出火啦
仲要自己出手

2日 笑撚死人咩

仲諗住入嚟有j圖睇

當你唔成功無女屌 你會淪為強姦犯

Objection!

戒呀

又幾有point

你知道為什麼美國人的penis會又長又大嗎
因為你睡覺的時候
他們正在打J

點睇有女朋友/老婆，唔洗打j，唔通又有上進心，就事業有成？

樓主肯定係d隱青 之前日日打到天昏地暗
呢兩日忍到就黎爆 係屋企一有淫念就念經
一過左兩日就覺得好有成功感 覺得自己煥然一新
就上黎開po 間唔中上黎睇下有幾多正皮 拎認同感

呢個時候覺得可以獎勵下自己 就去開套av黎睇
點知忍唔住漏左d前列線液出黎
就同自己講打埋今次先啦 黎緊仲有大把個兩日
之後戒到第三日就破功

繼續唔好打 到第30日，你會開始出現幻覺 但係我相信你堅強嘅意志重可以克服到 到左第40日 幻覺開始影響你日常生活 你開始覺得街上面所有女人都喺道挑逗你 但你強大嘅意志支撐住自己返到屋企 你開左電腦 右手控制住mouse 開始不由自主咁打開你常用嘅internet browser 之後就由mouse移向keyboard 左手亦唔知點解，好純熟咁Alt-D URL 嘅字即時進入全Highlight狀態，表示你可以隨時輸入你想瀏覽嘅網址。 你一時清醒過黎同自己講：唔得。。。我要忍住。 可惜你雙手已經喺潛意識控制之下，輸入左你內心深處抑壓已久，最想去嘅地方。 然後一個個露骨嘅畫面喺你面前出現，一個個赤裸嘅Gif圖不停咁喺你眼前郁動，彷彿想同你：唔好再忍喇，快點看看J片，然後噴個痛快 (但讀者小心，Chok得太勁的確有可能會出現痛楚) 你深呼吸一下 冷靜落黎，然後控制住右手將Mouse cursor推去X，「Click」，畫面又變回那個平凡嘅wallpaper 你同自己講 我要好好休息一下 你好快就成功入睡。 到第朝一覺醒來 你發現自己原來尋晚夢遺。 你好後悔 點解唔係喺自己清醒嘅時候狠狠地噴射出黎 點解要喺自己訓嘅時候流出黎。 於是你同自己講 我決定唔忍。

佢未諗到呢part

我都戒左一個月， 感覺唔錯， 黑眼圈都細左

我屌，隻app 又hand 撚左

傻鳩戒得兩日就打晒飛機教訓人

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

戒左兩個禮拜 人都精神啲

錯在冇戒J

睇你戒j戒到有幻覺了

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

笑撚左

介J
聽到都覺得痛

呢個post似係戒到傻撚左多過戒到成功

男人死忍唔自瀆 身體會崩潰 信不信由你

強化版蕭別離

留名 提醒自己

蕭生分身黎

煙 手機 電腦 AV - 慢性毒品 遠離之後精神左好多

介j先on9

曲線求j 圖

係 𠝹 呀，on9 仔，番去讀多幾年書先啦

今日開始介

嘩 戒左兩日就咁勁
俾你戒足一個月咪可以征服世界

J
其實我明

戒左J都唔見成日晨勃點算

btw 係𠝹

打好啲字先再開post啦mk仔

見證新朝文嘅出現

看破紅塵

條J斷未？

我次次打完j入聖人mode都係咁

有閪屌未?

黃精可以點算

介到中二病

認真 第一條女都係戒j成個月
搞到谷精上腦
先膽粗粗開始積極進攻溝番黎

一係美極肥閪大波
一係瘦撚到無肉無波既幼腰長腿？

介得兩日😂

戇鳩樓豬死左去邊

你會唔會錯重點
條傻仔冇閪屌先焗住打j

講緊乜撚野呀 打得太撚多？腦力開始下解

用𠝹刀定係劏牛刀？

痛唔痛？

介? 𠝹? 戒?

曲線求丁圖？

比錢搵ptgf或1仔打J又計唔計

睇你聖人mode到幾耐

岩
戒左J兩年
期間一直比人內射
而家既我先係真男人

痴線毒撚就似你而種

我都戒左成日

戒了1個月 決定終身不手淫了

yes 吸收日月精華 早日成仙

兩日無打已經想屌女，你可以戒J戒倒幾多日？

樓主下一步系咪會自宮?

我成功戒左兩粒鐘，老虎都打死幾隻

屌 好呢正呢個post

比你戒多一個月仲得了 美國隊長都做到了

潮文

My power so powerful

你就真係界j

話唔定其實係𠝹

我覺得呢個point比身體變化更加明顯同重要
有時反思下其實打丁前上咸網搵av搵seed真係好哂時間
不過有時丁癮起上黎真係擋都擋唔住

介J 唔痛咩？

結構性轉型啦 古時大把成功人士都係咁做

屌你老味樓主連個字都唔識打

樓主都係想上黎取暖o者
見你開左咁多個類似嘅po
皮已正 唔好勞氣

兩日最多咪叫冇打 何來戒

戎左

半日

樓主你要記住你仲係個訓練生黎，當你過左3個月試用期之後男人既power 會仲勁

成件事膠成咁係咪想人放Gay圖?

戒咗1星期 (好想打返)

依家唔用第時就冇得用，所以都係及時行樂啦

戒丁post最需要係丁圖

戒一星期就夢遺

琴晚冇打丁
今日就傷風喇

如果你知李嘉誠幾歲開始發達
你就知佢幾歲之前都係毒撚掛住打丁

其實真係有咁多人日日打丁架咩 ？
唔好吹水喎

我介三日條撚已經長期處於緊火扯旗既狀態,再介落去我驚碌鳩會穿窿

一個戒J post 竟然無J圖

連登仔好低汁呀

戒得果兩日咋？

申利：5個月+

做個獸類有乜咁良性循環，唔明
得性慾黎推動人生，重可悲

介完有咩唔同到？

戒條先咩
搵條女扑野啦你班傻西

我都冇聽過李生有扑野
但係佢又有仔

科學已經証明, 打J 無助解決性需要, 精液應該長期保留係體內
, 呢個震驚60億人既事實, 仲有連登仔無視佢?

如果你今晚真係好想卜野, 試下學我咁 -----倒立啦，
用生物能量角度去講, 倒立係用大自然既能量, 引導你身體內既細胞, 反方向咁運行
物理角度去講, 倒立, 啫係用地心吸力, 將你D 死人精, 跌返落個死人腦到, 咁咪唔怕有精漏出囉。

佢當年打丁打到生意失敗爭D跳樓，之後從此戒丁

創意 冇
笑點 冇

我無打j好耐
而家扑野打裝機咁

烏蠅都插死
貓兒都插死
不丁的J了不起

yes
支持你成世唔好打 J